\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{titlesec}
\usepackage[left=2cm, right=2cm, top=2cm, bottom=2cm]{geometry}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.2}


\hypersetup{
    colorlinks=true, 
    linkcolor=blue, 
    urlcolor=blue, 
    pdftitle={Isllan Toso Pereira}, 
    pdfauthor={Isllan Toso Pereira}
}

\titleformat{\section}{\large\bfseries}{}{0em}{}[\titlerule] 
\setlength{\textwidth}{\dimexpr\textwidth+1cm\relax} 

\begin{document}

\begin{center}
    {\LARGE \textbf{ISLLAN TOSO PEREIRA}} \\
    22 anos \\
    Vila Velha/ES \\
    (27) 99641-4848 \\
    \href{mailto:isllan.toso79@gmail.com}{isllan.toso79@gmail.com} \\
    \href{https://github.com/Isllanrx}{\textcolor{blue}{GitHub}} | 
    \href{http://linkedin.com/in/isllantoso}{\textcolor{blue}{LinkedIn}} | 
    \href{https://port-isllan.vercel.app/}{\textcolor{blue}{Portfólio}}
\end{center} 

\section{OBJETIVO}
Desenvolvedor Full-Stack com experiência em desenvolvimento web, automação de processos e otimização de sistemas. Busco oportunidades para aplicar minhas habilidades em Python, JavaScript, frameworks modernos e bancos de dados, contribuindo para a inovação e eficiência de soluções tecnológicas.

\section{RESUMO PROFISSIONAL}
Desenvolvedor Full-Stack com experiência em desenvolvimento de aplicações web e automação de processos. Proficiente em \textbf{Python, JavaScript, Java}, além de \textbf{bancos de dados SQL (MySQL, PostgreSQL)}. Conhecimento em \textbf{fluxo de ChatBot’s e versionamento com Git}. Experiência em ambientes \textbf{Windows e Linux}, com forte capacidade de \textbf{resolução de problemas e colaboração em equipe}.

\section{FORMAÇÃO ACADÊMICA}
\begin{itemize}
    \item Aspirante a Oficial da Reserva do Exército Brasileiro - NPOR, 2021.
    \item \textbf{Bacharelado em Ciência da Computação} - UVV, conclusão prevista para \textbf{2026}.
\end{itemize}

\section{EXPERIÊNCIA PROFISSIONAL}
\subsection*{Fiat Podium}
\textbf{Auxiliar de TI} \hfill (Abril/2024 - Junho/2024)
\begin{itemize}
    \item Desenvolvi aplicações internas usando \textbf{Python}, reduzindo o tempo de processos administrativos em \textbf{30\%}.
    \item Gerenciei acessos no \textbf{Active Directory}, garantindo a segurança dos usuários.
    \item Realizei suporte remoto utilizando \textbf{Dameware} e \textbf{AnyDesk}.
    \item Administrei licenças do \textbf{Pacote Office} e abri chamados na plataforma \textbf{Linx}.
\end{itemize} 
\\
\textbf{Estagiário de TI} \hfill (Novembro/2023 - Março/2024)
\begin{itemize}
    \item Prestei suporte remoto aos sistemas \textbf{Apollo e Bravos}.
    \item Administrei o ERP \textbf{Linx DMS Apolo e GLPI}.
    \item Realizei formatação via rede, utilizando \textbf{PXE/IPV4 e USB}.
\end{itemize}

\subsection*{Paulo Veículos LTDA}
\textbf{Desenvolvedor Full-Stack (Freelancer)} \hfill (Agosto/2023 - Outubro/2023)
\begin{itemize}
    \item Desenvolvi um \textbf{sistema de automação de contratos} em \textbf{Python}, reduzindo o tempo de geração de documentos em \textbf{50\%}.
    \item Stack utilizada: \textbf{Python, Tkinter, ReportLab, PyPDF2, GitHub}.
\end{itemize}

\newpage
\subsection*{RefrigeraVix}
\textbf{Analista de Informática} \hfill (Setembro/2022 - Novembro/2022)
\begin{itemize}
    \item Prestei suporte técnico e de TI para usuários finais.
    \item Gerenciei a instalação e manutenção de sistemas e equipamentos.
    \item Administrei acessos e suporte remoto para resolução de problemas.
\end{itemize}

\section{HABILIDADES TÉCNICAS}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Linguagens de Programação:} Python, Java, JavaScript, HTML, CSS.
    \item \textbf{Frameworks:} Bootstrap, Node.js, Django, Flask.
    \item \textbf{Banco de Dados:} MySQL, PostgreSQL, MariaDB.
    \item \textbf{Ferramentas:} Git, Docker, Linux, Windows.
    \item \textbf{Metodologias Ágeis:} Scrum, Kanban.
\end{itemize}

\section{IDIOMAS}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Inglês:} Intermediário.
    \item \textbf{Português:} Nativo.
\end{itemize}

\section{CERTIFICAÇÕES}
\begin{itemize}
    \item \textbf{NLW Unite – Python (Rocketseat)}
    \item \textbf{NLW Unite – DevOps (Rocketseat)}
    \item \textbf{NLW Unite – Fullstack (Rocketseat)}
    \item \textbf{Imersão Front-End (Alura)}
\end{itemize}

\section{PROJETOS PESSOAIS}
\subsection*{Gerador de QR Code \href{https://github.com/Isllanrx/Qr-Code-Python}{(GitHub)}}
\begin{itemize}
    \item Aplicação desenvolvida para gerar QR Codes a partir de dados inseridos pelo usuário.
    \item \textbf{Tecnologias:} Python, QrCode, Customtkinter, Pillow, GitHub.
    \item \textbf{Impacto:} Melhorou a experiência de usuários que precisam gerar QR Codes rapidamente.
\end{itemize}

\subsection*{Calculadora Educativa \href{https://github.com/Isllanrx/Projeto-Calculadora}{(GitHub)}}
\begin{itemize}
    \item Ferramenta para cálculos básicos de matemática, ideal para aprendizado interativo.
    \item \textbf{Tecnologias:} Python, Tkinter, GitHub.
    \item \textbf{Impacto:} Facilitou o ensino de operações básicas para estudantes iniciantes em programação.
\end{itemize}

\subsection*{Conversor WEBP \href{https://github.com/Isllanrx/Conversor_WEBP}{(GitHub)}}
\begin{itemize}
    \item Aplicação para converter imagens para o formato WEBP.
    \item \textbf{Tecnologias:} Python, Pillow, GitHub.
    \item \textbf{Impacto:} Facilitou a conversão de imagens para o formato WEBP, ideal para otimização na web.
\end{itemize}

\end{document}

